獨立公投？

要有咩條件？其他國家點做？

冇..香港冇辨法行到個有法律效力既獨立公投
先天法律定死左

但可以人民自主公投嗎

有無其中國家參考

基本法冇全民公投
所以你點投都唔會承認
呢個係法律問題

公投仲理基本法？